如果遇到黑社會既時候…

無知一問

如果遇到黑社會應該點做？

好似報驚又唔係，跑又唔係

望住佢 之後繼續行

扮吹雞 嚇返佢轉頭

我恒大幾千人